【強國又抄】上海驚見山寨版 日本「大江戶溫泉物語」急澄清

日本東京台場的「大江戶溫泉物語」向來是熱門浸溫泉的旅遊地點，亦深受中國遊客歡迎，但近日中國上海驚現同名設施，日本「大江戶溫泉物語」於周四澄清在中國並無分號，強調公司與上海的設施並無任何關聯。

這間位於上海市郊、名為「大江戶溫泉物語」的溫泉設施周三起試業，有同名微博聲稱日本的大江戶溫泉物語落戶上海。除了浸浴之外，更提供餐飲及按摩服務。宣傳單張介紹設施內設有熊本熊大江戶「專賣店」、時租客房，以及「福祿壽之湯」人工溫泉。

從外觀來看，「山寨版」無論是建築風格、招牌字體以至門口標語，都幾乎與台場的「大江戶溫泉物語」一模一樣。設施內擺放大批疑似熊本縣吉祥物「熊本熊」的展示品、店內的指示夾雜簡體字及日文，強調日本風情。試業一日後，周四晚已吸引大批顧客入場光顧。

日本「大江戶溫泉物語」周四表示，公司未有在海外設立分支，亦無與其他海外企業合作，強調與上海「大江戶溫泉物語」絕無關聯。
上海「大江戶溫泉物語」的職員指：「雖然不知道與日本公司的關係，但認為在上海營業並無問題。」

屌你啦小日本
支那呢個先係正版呀
唔信你試下告唔告得入

強調日本風情。試業一日後，周四晚已吸引大批顧客入場光顧。

小小支那，可笑可笑

抗日喎，民族仇恨喎，支那人正垃圾

世上有冇人可以廢得過支那人

垃圾支那人
山寨大國

諗起成班蝗係池入面柯尿

戇鳩鳩

支那人專出漢奸

大江戶邪骨

支那真係痴撚線

告到小日本仆街

上海人民懷念昔日被大日本帝國管治

其實間野都好撚大風險，你諗下支那人最反骨，雖然心裡愛日本，但如果比人吹雞搞咩抗日行動間野又會第一時間比人收皮

成兜熱尿熱屎 浸啦！

笑乜撚 而家支那人擁有屬於中国人既溫泉、迪迪尼唔好咩？
我地應該支持支那人起多d屬於自己既名勝

不如揾下有乜出名既野大陸冇老翻好過

口𥚃說不

全國最大的.......